林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁 黃世澤幾分鐘

林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁
黃世澤幾分鐘
#評論 20201015

martin oei
84.4K subscribers

#林鄭月娥 #香港自治法 #Trump
00:00 林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁
00:42 二次制裁係香港自治法威力所在
03:00 盧偉聰可能做咗嘢自保
05:10 美國已經準備好針對金融機制
07:10 這十個人點解銀行唔可以同佢哋做生意
12:10 避晒呢十個人可能會用嘅銀行
16:10 被制裁嘅人有中國嚟人嘅人，中國企業更傷
20:57 應促請美國制裁梁振英
#HSBC #中銀 #四大國有行 #Pompeo #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁

林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁 黃世澤幾分鐘 #評論 20201015
23,632 views•Oct 15, 2020

3.3K

34

SHARE

SAVE

martin oei
84.4K subscribers

#林鄭月娥 #香港自治法 #Trump
00:00 林鄭月娥 被美國引用香港自治法加強制裁
00:42 二次制裁係香港自治法威力所在
03:00 盧偉聰可能做咗嘢自保
05:10 美國已經準備好針對金融機制
07:10 這十個人點解銀行唔可以同佢哋做生意
12:10 避晒呢十個人可能會用嘅銀行
16:10 被制裁嘅人有中國嚟人嘅人，中國企業更傷
20:57 應促請美國制裁梁振英
#HSBC #中銀 #四大國有行 #Pompeo #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家